# Proyecto Final de Gregory Heredia Y Raffy Castro

Tenemos una pagina principal la cual damos la bienvenida, e insitamos a que se registren en nuestra pagina web, la cual manda al usuario a otra ventana, en la cual se encontrara en una simulacion de registro, la cual llevara al usuario a  nuestra red social asgardia, que trata de compartir, ver, y conocerse entre desarrolladores, tambien esta pagina nos llevara a dos sitios, el primero sera para ver nuestro perfil, la cual tendremos una simulacion de nuestro perfil, y estando en el perfil, tenemos la opcion de regresar al inicio de la red social, el otro sitio trata de ver el perfil de desarrolladores que buscan un equipo de trabajo o empleo ya sean desarrolladores bakend, frontend o full stack.

Aqui El Link de nuestra pagina: https://gregoryhd8.gitlab.io/gregory-y-raffy

Gregory Heredia = 19-SISN-2-041
Raffy Castro = 19-SISN-2-020

